好香豔！泫雅秀更衣室「爆乳親密照」 裸足踩上男友帥臉

南韓「性感小野馬」泫雅去（2019）年初因跟小兩歲的男友E'Dawn認愛而遭前東家解約，之後小倆口雙雙簽約到「江南大叔」Psy開的經紀公司P Nation，終於可以毫無顧忌地大方放閃。近日，他們又在社群網站曬出多張親密照，其中一張，泫雅裸足直接踩男友臉上，引起話題。

▲▼泫雅跟小兩歲的男友E'Dawn。（圖／翻攝自IG）

泫雅近日受邀擔任內衣品牌代言人，開心在社群網站曬出自己穿上內衣爆乳自拍的畫面，男友E'Dawn在背後緊緊摟住泫雅，在另一張照中，E'Dawn躺在地上，任憑泫雅赤腳踩在她臉上，還露出燦爛笑臉，似乎很享受跟女友的小情趣。

▲▼泫雅跟E'Dawn一起在更衣室自拍。（圖／翻攝自IG）

兩人大尺度放閃也引發網友熱議，有些網友就認為「她自己可以，她和男友不可」，覺得泫雅自信展現火辣身材相當養眼，但男友頻繁出現卻令人很掃興，也有網友指出：「我就是覺得她男朋友能不能不要再出現了！獨立行走啊！代言也非要綑綁真的很煩。」

好撚sweet

老g

隻腳幾靚

玩腳

老坑

樣衰老雞

爆乳？？？？

Yes

收到風彩瑛都成日同紋身佬咁樣玩

我甘願俾佢踩

你喺隔離睇佢地玩 然後自己打飛機

我俾佢踩到窒息

佢要踩住你先夠高同紋身師玩狗仔式

咁細波，不了

我狗飲水佢

我反而覺得泫雅同白粉仔兩個情侶檔咁幾順眼

好想睇佢到60歲變到do姐咁樣